國際學校既學生係咪通常都會睇唔起普通中學？

雖然未試過 但我覺得係 硬係覺得會串串共

好想比i school d熱褲拖鞋囡囡沒凌辱

有錢

有錢人睇唔起窮人就梗㗎啦